====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On s ' est aperçu d ’ un seul coup que par exemple le phénomène des soldes migratoires , c ' est-à-dire la différence que l ’ on constate lorsqu ' ayant ajouté à la population d ’ une année donnée ce qui se serait produit par sa simple croissance naturelle , on compare ce total à celui de la population effectivement constatée , on voit apparaître un solde migratoire qui est précisément cet excédent ou cette perte , qui fait que les choses ne se sont pas passées comme si on avait simplement vécu dans une économie fermée , où les gens se seraient simplement reproduits entre eux sans que personne vienne s ’ installer dans l ’ espace considéré;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

